新城市出rider kick個手足入一入黎

你好撚型 想拮你屎忽

好想識你

我都見到 我都想拮

死開啦 手足係我架

仲打緊 打緊我就黎

我諗歷時唔多過3分鐘就所有人散哂水

咁我拮你嗰個囉

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告